有無人玩h1z1

有無巴打玩H1z1 br
玩既pm我 屠下啲大陸人幾爽

歡迎新手 因為我都係新手
有高手指點帶玩更好

大逃殺定普通生存 依家唔多外掛咩

仲記得之前誤打誤撞見到高登團係albxxx個ser p城到有基地 之後班fd話試下抄家 最後班友開哂外掛

呢家生存同大逃殺獨立左
小左好多外掛
不過生存就已經無人玩
多數都係玩大逃殺 我係其中一個

有玩過但係成日比大陸人屠

我有玩過
唔係好識玩 有冇人帶一帶

有性趣但我玩生存
pvp太廢唔想做祭品

不如大家一齊玩啦好唔好？

有興趣既pm我 大家一齊玩下pvp5人一隊幾過癮

推呀

好呀